今晚 揸緊中指

今晚無論發生咩事 我地最緊要揸緊中指 揸緊宗旨 唔好怕惡勢力 唔好比惡勢力令到我地低頭

自由就像空氣 只會窒息才察覺它存在

一一二二 兩隻手指
Liberty 自由兩個字
一無所有所有既鬥士
揸緊中指